不記名性傾向調查 入嚟報吓數

我發現連登仲開放過TT1069

👍 異性戀

👎 同性戀

其他戀請留言

我剩係愛樓豬老母點計

歡迎
我好撚憎佢生咗我

呃負皮？